一人一個講完會自爆 - 最想去退休既地方同原因

Telč

講起捷克既小鎮，好多人一家係揀CK同KV
但我揀Telč，Telč雖然只係一個好細既城市，d人通常都係黎停幾個鐘就走，我最後停左三日幾

因為果到真係好舒服，望住個湖，坅住支啤酒就可以坐一日(d啤酒又平又好飲，d人係果到又nice, 唯一問題係行去tesco要3個字)

有需要，車出Prague 同brno又唔算遠

你地又有咩獨特城市分享下